>>>平定肥絲之亂，使連登轉危為安既名將係？

A. 連尼住
B. 望遠
C. 朱茵
D. 李克勤

C，一定係c，我老屎忽黎架

is Doctor Lee

啱架喇拍定手先

李克用

錯哂啦你地
b 一定係b 我讀drama㗎

A. 連尼住
: Lineage

B. 望遠
: See far

C. 朱茵
: Athena Chu

D. 李克勤
: Lee Hack Yung

朕封佢為平西王

E. 樓豬

李克強

八千大元 恭喜晒

李克勤英文係Present Lee囉

李克用呀李克勤

食緊嘢，見呢個comment真你多得你唔少

膊頭有花嘅全部同我入黎

一定係d
King lee ar
我跑渣馬嫁

b呀b呀

拍定手先

連尼住定朱茵呀！答我呀！